
                      Después de un arranque estupendo en su carrera y tras varias decepciones, Álex de la Iglesia vuelve a crear un film interesante, un thriller con mucha tensión y que te mantiene dentro, sin los excesos de los que suele pecar y donde lo único que desentona es algún actor bastante por debajo del resto
        
            